TVB廣告傻的嗎

之前食飯時段播灰甲清,而家黎黎播成人紙尿片廣告完全唔適合.
一開黎個皺皮下垂嘅屎忽,轉個轉個鏡頭就係一個好老嘅阿婆都算.
屌你老味仲拉下條紙尿片,懶有動感咁.我想嘔牙.